幾時有vip

正呀,load 得好快

好想即刻比錢

超快好正

己上船

幾時有vip呀

好想交會費呀

留名等比錢

快過高登十萬倍

快撚到呢

咁一開始少人上實快既

廣告everywhere

想去廣告

唔介意比錢

希望可以比錢去廣告

好快

搞好Android,web version再出VIP都未遲啦 至少唔駛受早洩氣先

我好急住比錢

真係秒速 希望keep到

希望快d有 可以無廣告

好想俾錢

我要俾錢呀。。。。

少d 廣告得唔得

之後會唔會好快就塞爆